林悠悠和魏景尚是如何相识的？
《女王乔安》中的乔安是如何应对职场的挑战的？
《让爱自由落地》中的车欢欢对叶少宁的感情是什么？
{'question': '《流年急景，守一份深情》这本书有什么特别的地方？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11271, 'answer': '《流年急景，守一份深情》30位历代文豪巨作，风靡300年的古代散文必读，5000年东方美学之静美灵魂。鲁迅，巴金，朱光潜，余光中，王蒙，贾平凹，金克木联袂盛赞《流年急景，守一份深情》是一本散文精选集。', 'book_id': 6684, 'id': 34560, 'book_name': '流年急景，守一份深情', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《心爱的柴达木》是由谁选编的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11272, 'answer': '《心爱的柴达木》由李江夏选编李季的作品，精选了当代著名诗人李季的《柴达木小唱》《石油诗》《一听说冷湖喷了油》《隔壁旅伴》等有关柴达木的诗歌、散文作品。', 'book_id': 6685, 'id': 34561, 'book_name': '心爱的柴达木', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《心爱的柴达木》主要描写了什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11272, 'answer': '《心爱的柴达木》主要描写了柴达木盆地的建设者百折不挠、勇往直前的风姿和业绩，满怀激情地歌颂了建设者矢志奋斗的博大情怀、坚韧毅力和高原儿女令人动容的品格操守和精神力量，彰显出伟大的柴达木精神。', 'book_id': 6685, 'id': 34562, 'book_name': '心爱的柴达木', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《心爱的柴达木》属于哪个丛书？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11272, 'answer': '《心爱的柴达木》属于《共和国青海记忆丛书》之一。', 'book_id': 6685, 'id': 34563, 'book_name': '心爱的柴达木', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《心爱的柴达木》中主要涉及了哪些诗歌和散文作品？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11272, 'answer': '《心爱的柴达木》中主要涉及了《柴达木小唱》《石油诗》《一听说冷湖喷了油》《隔壁旅伴》等有关柴达木的诗歌、散文作品。', 'book_id': 6685, 'id': 34564, 'book_name': '心爱的柴达木', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《心爱的柴达木》的主要目的是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11272, 'answer': '《心爱的柴达木》的主要目的是描写柴达木盆地的建设者百折不挠、勇往直前的风姿和业绩，歌颂建设者矢志奋斗的博大情怀、坚韧毅力和高原儿女令人动容的品格操守和精神力量，彰显出伟大的柴达木精神。', 'book_id': 6685, 'id': 34565, 'book_name': '心爱的柴达木', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书适合什么样的人阅读？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11273, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书适合那些对生活感到厌倦，渴望对生活再次心动的人阅读。', 'book_id': 6686, 'id': 34566, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书的故事情感基调是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11273, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书的散文故事集具有烟火气，让人在不确定的时代里找回具体而安定的幸福。', 'book_id': 6686, 'id': 34567, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书的内容主题是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11273, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书的内容主题是关于在不确定的时代里找回具体而安定的幸福。', 'book_id': 6686, 'id': 34568, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书的写作风格是怎样的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11273, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书的写作风格是烟火气的散文故事集。', 'book_id': 6686, 'id': 34569, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书的读者会得到什么样的启示？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11273, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书的读者会得到启示，如何在不确定的时代里找回具体而安定的幸福。', 'book_id': 6686, 'id': 34570, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》这本书主要写了什么内容？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11274, 'answer': '《幸得诸君慰平生》这本书写家人亲戚，身边的朋友，也写萍水相逢的陌生人，写猫猫狗狗、花花草草，这些日常的细枝末节，因作者的生花妙笔变得鲜活可感，因文章的温暖多情而能疗愈人心。生命的意义，生活的幸福，或许就在这些琐屑的日常之中。', 'book_id': 6686, 'id': 34571, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》的作者是谁？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11274, 'answer': '《幸得诸君慰平生》的作者未提供。', 'book_id': 6686, 'id': 34572, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》的写作风格是怎样的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11274, 'answer': '《幸得诸君慰平生》的写作风格是细腻、温情、且治愈。', 'book_id': 6686, 'id': 34573, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》中的主要人物有哪些？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11274, 'answer': '《幸得诸君慰平生》中的主要人物有家人亲戚、身边的朋友以及萍水相逢的陌生人。', 'book_id': 6686, 'id': 34574, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》中作者对生活的态度是怎样的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11274, 'answer': '《幸得诸君慰平生》中作者认为生命的意义和生活的幸福就在日常琐屑的生活之中。', 'book_id': 6686, 'id': 34575, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《幸得诸君慰平生》 写了什么催泪长文', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11275, 'answer': '《幸得诸君慰平生》 新增了最新4万字催泪长文《金线珍》，故园风雨前长销力作新修订版以为活着是为了收悉美。某公笑叹，什么是美？即“不知生活艰辛”。我点头，但转头还得给他补半句，“或佯作不知生活艰辛”', 'book_id': 6686, 'id': 34576, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '这本书的写作对象有哪些', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11275, 'answer': '这本书写家人亲戚，身边的朋友，也写萍水相逢的陌生人，写猫猫狗狗、花花草草，这些日常的细枝末节，因作者的生花妙笔变得鲜活可感。', 'book_id': 6686, 'id': 34577, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '这本书有什么特点', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11275, 'answer': '这本书的特点是内容丰富，涵盖了家人亲戚、朋友、陌生人、猫猫狗狗、花花草草等日常的细枝末节，通过作者的生花妙笔，使得这些细节变得鲜活可感。', 'book_id': 6686, 'id': 34578, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '作者对生活的态度是什么', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11275, 'answer': '作者认为生活中的艰辛是不可避免的，但是我们可以选择不去在意它，或者假装不知道它的存在，从而享受生活中的美好和幸福。', 'book_id': 6686, 'id': 34579, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '这本书对我们有什么启示', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11275, 'answer': '这本书启示我们，生活中的微小的、具体的幸福，是我们所追求的人生目标。我们应该珍惜这些幸福，去感受它们，去体验它们。', 'book_id': 6686, 'id': 34580, 'book_name': '幸得诸君慰平生', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》 是一本什么类型的书？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11276, 'answer': '《玉见》 是一本基于田野调查的随笔集，也是一本抛开市场和价格的和田玉读物。', 'book_id': 6687, 'id': 34581, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》 的作者有什么特点？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11276, 'answer': '《玉见》 的作者有比较浓厚的人文情怀，以和田玉相关的各种人物为引子，描述了养在深闺人未识的石头和市井橱窗里的和田玉，实际上讲的是石头上映照出的不同的价值观。', 'book_id': 6687, 'id': 34582, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》 中作者的观点是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11276, 'answer': '在《玉见》 中，作者认为石头的品质无关价格、无关结构，关乎看石头的人，看石头的心境。', 'book_id': 6687, 'id': 34583, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》 描述的主要内容是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11276, 'answer': '《玉见》 主要描述了和田玉相关的各种人物，以及养在深闺人未识的石头和市井橱窗里的和田玉，实际上讲的是石头上映照出的不同的价值观。', 'book_id': 6687, 'id': 34584, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》 有什么特别之处？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11276, 'answer': '《玉见》 是一本基于田野调查的随笔集，也是一本抛开市场和价格的和田玉读物，具有比较浓厚的人文情怀。', 'book_id': 6687, 'id': 34585, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》这本书是由谁做的序推荐？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11278, 'answer': '《玉见》的简介由韩松落做序推荐。', 'book_id': 6687, 'id': 34586, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》这本书是基于什么进行的田野调查？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11278, 'answer': '《玉见》是基于田野调查的随笔集。', 'book_id': 6687, 'id': 34587, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》这本书描述了哪些和田玉相关的人物？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11278, 'answer': '《玉见》以和田玉相关的各种人物为引子，描述了养在深闺人未识的石头和市井橱窗里的和田玉。', 'book_id': 6687, 'id': 34588, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》这本书主要讲了什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11278, 'answer': '《玉见》实际上讲的是石头上映照出的不同的价值观。可以说在这本书里，在作者眼中，石头的品质无关价格、无关结构，关乎看石头的人，看石头的心境。', 'book_id': 6687, 'id': 34589, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《玉见》这本书是否抛开了市场和价格来描述和田玉？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11278, 'answer': '是的，《玉见》可以说是一本难得抛开市场和价格的和田玉读物。', 'book_id': 6687, 'id': 34590, 'book_name': '玉见', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》 是谁的作品？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11279, 'answer': '《园丁集》是印度诗圣泰戈尔的抒情力作。', 'book_id': 6688, 'id': 34591, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》 表达了什么主题？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11279, 'answer': '《园丁集》表达了泰戈尔对生活的热爱和对爱情的执着追求，充满了浪漫主义的色彩。', 'book_id': 6688, 'id': 34592, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》 对中国几代青少年的影响是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11279, 'answer': '《园丁集》对中国几代青少年产生了深远的影响，它激发了年轻人的爱国热情和对生命的热爱。', 'book_id': 6688, 'id': 34593, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '泰戈尔的诗里有哪些特点？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11279, 'answer': '泰戈尔的诗充满了哲理和生命的力量，他的作品充满了对自然的崇敬和对生命的尊重。', 'book_id': 6688, 'id': 34594, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》 中描述的妇女和儿童是怎样的形象？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11279, 'answer': '在《园丁集》中，泰戈尔描绘了他的妇女形象，她们坚韧而温柔，充满母性的光辉。他还接触了他的儿童形象，他们天真活泼，象征着希望和未来。', 'book_id': 6688, 'id': 34595, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》主要讲述了什么故事？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11280, 'answer': '《园丁集》讲述了爱因斯坦最伟大的成就“广义相对论”的迷人故事，还探究了在爱因斯坦首次提出引力波之后的几十年里，物理学家们对这一概念的认识是如何演化的。', 'book_id': 6688, 'id': 34596, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》中提到的关键科学家有哪些？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11280, 'answer': '《园丁集》中提到的关键科学家有：爱因斯坦以及参与这次科学革命的其它科学家。', 'book_id': 6688, 'id': 34597, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》这本书中提到的科学实验是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11280, 'answer': '《园丁集》中提到的科学实验是美国LIGO实验，这是当今的实验和全新的天文台。', 'book_id': 6688, 'id': 34598, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》这本书的作者是什么人？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11280, 'answer': '很抱歉，我无法提供《园丁集》的作者信息。', 'book_id': 6688, 'id': 34599, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》这本书的写作风格是怎样的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11280, 'answer': '很抱歉，我无法提供《园丁集》的写作风格信息。', 'book_id': 6688, 'id': 34600, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》是什么时候创作的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11281, 'answer': '《园丁集》创作于1913年，是泰戈尔重要的代表作之一，是一部“生命之歌”', 'book_id': 6688, 'id': 34601, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《园丁集》是关于什么的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11281, 'answer': '《园丁集》融入了诗人对青春的感受，细腻地描述了恋爱中男女的幸福与忧伤。', 'book_id': 6688, 'id': 34602, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '泰戈尔在《园丁集》中进行了怎样的思考？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11281, 'answer': '泰戈尔在《园丁集》中进行了理性而深刻的思考。', 'book_id': 6688, 'id': 34603, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '冰心是如何翻译《园丁集》的？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11281, 'answer': '冰心先生的翻译秉承了泰戈尔的风格，细腻而含蓄，是译品中的佳作。', 'book_id': 6688, 'id': 34604, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '泰戈尔在晚年做了什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11281, 'answer': '晚年的泰戈尔开始作画，共创作1500余幅。', 'book_id': 6688, 'id': 34605, 'book_name': '园丁集', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《昆仑山的雪》是由哪位作者所著？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11283, 'answer': '《昆仑山的雪》系《王宗仁作品自选集系列》之一，由王宗仁所著。', 'book_id': 6689, 'id': 34606, 'book_name': '昆仑山的雪', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《昆仑山的雪》收录了哪些散文代表作？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11283, 'answer': '《昆仑山的雪》该书稿由作者精心收录了其不同时期的散文代表作《高原上空的星》《昆仑山的雪》《唐古拉山的月亮》等。', 'book_id': 6689, 'id': 34607, 'book_name': '昆仑山的雪', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《昆仑山的雪》主要表达了什么样的情感？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11283, 'answer': '《昆仑山的雪》热情饱满地歌颂了生活在高原、奉献在高原的共和国军人、养路工和建设者，抒发了自己对青藏高原的热爱和怀念，以及对生活的感悟。', 'book_id': 6689, 'id': 34608, 'book_name': '昆仑山的雪', 'answer_code': '1010_<id>'}${'question': '《昆仑山的雪》的艺术特点是什么？', 'source': '阅读简介', 'related_id': 11283, 'answer': '《昆仑山的雪》文采灵动，艺术性强，颇有气韵和底蕴，内容平实中见风骨，以思想之本，揭示哲理，时时打动读者的心。', 'book_id': 6689, 'id': 34609, 'book_name': '昆仑山的雪', 'answer_code': '1010_<id>'}

《酒谈》对于酒中杂醇油有何解释？
《酒谈》会详细讨论药酒是药还是酒的问题吗？
《酒谈》是什么类型的书？
《酒谈》从哪些方面介绍了中国白酒文化？
《酒谈》对中国白酒市场中的哪些乱象进行了剖析和反思？
《酒谈》是如何描绘酒乡酒人和酒趣酒事的？
《酒谈》引用了哪些著名酒界人士的著作来解答读者关于白酒的疑问？
《人生非若春日蔷薇》这本书主要讲述了什么内容？
这本书有什么特点或亮点？
这本书对现代人的自我认知和生活态度有何启示？
郁达夫的写作风格和个性特点在这本书中如何体现？
这本书对于现代社会的意义是什么？
《故事的过去与未来》这本书是由哪位作者编写的？
《故事的过去与未来》这本书主要探讨了哪些主题？
《故事的过去与未来》这本书主要分为几个部分？
《故事的过去与未来》这本书有何特点？
《故事的过去与未来》这本书的内容是如何深入探讨现代人精神困局的？
《故事的过去与未来》这本书总共收录了多少篇文章？
《故事的过去与未来》这本书的内容主要分为几个部分？
《故事的过去与未来》探讨了现代人精神困局中，什么的重要性？
《故事的过去与未来》中的文章主要探讨了哪些问题？
《故事的过去与未来》的作者对文学的看法是什么？
《谁在银闪闪的地方，等你》 这本书主要探讨了什么主题？
《谁在银闪闪的地方，等你》 中，作者用什么样的文字风格来写作？
《谁在银闪闪的地方，等你》这本书中，作者向读者传达了什么感悟？
《谁在银闪闪的地方，等你》 展现了作者什么样的人生态度？
《谁在银闪闪的地方，等你》这本书中，作者探讨生老病死这个主题的方式是什么？
《穿过博尔赫斯的阴影》的作者是谁？
戴冰先生对博尔赫斯的研究持续了多久？
《穿过博尔赫斯的阴影》这本书主要包含哪些内容？
戴冰先生的文字有什么特点？
戴冰对博尔赫斯的研究有什么贡献？
《人间孤独，却有温度》这本书是由哪些作者写的？
《人间孤独，却有温度》这本书主要讲述了什么？
《人间孤独，却有温度》这本书有什么主题？
《人间孤独，却有温度》这本书有什么特点？
《人间孤独，却有温度》这本书对于读者有什么帮助？
《人间孤独，却有温度》这本书的作者是谁？
《人间孤独，却有温度》的主要内容是什么？
《人间孤独，却有温度》全书分为几章？
《人间孤独，却有温度》中每一章分别是什么主题？
《人间孤独，却有温度》的文笔如何？
《曾经我也想过一了百了》 是一本什么类型的书？
这本书治愈人心的方式是什么？
《曾经我也想过一了百了》 的主要内容是什么？
这本书有什么特色？
《曾经我也想过一了百了》 适合什么样的读者？
《人是一根会思考的芦苇》这本书是欧洲近代哲理散文三大经典之一吗？
《人是一根会思考的芦苇》这本书被译成多少种文字？
在《人是一根会思考的芦苇》这本书中，作者认为人因什么而高贵？
《人是一根会思考的芦苇》这本书的人生悖论答案是什么？
《人是一根会思考的芦苇》这本书的作者对人的定义是什么？
《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》这本书是由哪位漫画家所著？
在《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》中，桑贝和马克·勒卡尔庞蒂耶聊起了哪个永恒的话题？
在桑贝的画笔下，书中描述的友谊是怎样的？
桑贝如何看待友谊在人类情感中的地位？
桑贝对于成年人的友谊有何评论？
《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》这本书是由哪位漫画家所著？
在《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》这本书中，桑贝与马克·勒卡尔庞蒂耶聊了什么主题？
在《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》中，桑贝如何描述友谊的？
桑贝如何看待成年人之间的友谊？
《所谓友谊：我需要陪伴，但我更渴望抽离》这本书主要强调的是什么？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》是关于什么的书？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》的选取范围是什么？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》展现了什么？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》的内容有什么？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》的作者有哪些？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》主要展示的是什么？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》的主编是谁？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》主要收录了什么类型的文章？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》展现了哪个时期广西当代文学版图中“文学评论”这一支流的面貌？
《广西多民族文学经典（1958—2018）·中篇小说卷（上中下册）》是该系列书籍的第几卷？
